我係扑蛇最近想買部數碼相機

用開菲林Leica
年紀大想要部有自動對焦嘅數碼相機
要輕便、可換鏡、FF or aps-c；中幅同m43不作考慮
唔要Sony同Canon
著重dynamic range同noise reduction
鏡群都係考慮因素之一
無限budget
Z50同 xpro3都有望過下

無限budget 就部部都買撚晒佢，影下綠van 睇下邊部鍾意，唔鍾意果啲掉撚左佢咪得囉
問黎把撚咩

無咁多時間逐部試
個助手早排自立門戶
我未請到新助手

pentax lor

Z6

唔夠輕便

XT3

xt3
xt30
xpro3
xa7

上show room 試曬了
手感唔夠札實
個menu 佈局太濕鳩了

z50